[10/11] Taylor Swift Reputation 討論區

係咪冇人開

暫時最鍾意
Call it what you want

覺得gorgeous同call it what you want聽落好平淡
無咩起伏位
同之前d作風完全唔同

call it what you want似舊歌wo

似返1989陣味

新album冇人理

hmv聽日先有貨

今次Ts呢隻碟
有啲歌應該唔係大眾口味

唔係星期五？

會買碟支持下
但唔會太迷 red開始唔啱口味

“New Year’s Day” Fan Performance

應該周圍都聽日先有

Red都唔正？

你聽晒？

spotify未有

itunes仲未有嘅

itunes延遲到12號

好多歌都好嘈 但接受到
最鍾意 Getaway Car

新碟好正

對比之前個啲 red真係唔太啱聽
或者咁講 唔太耐聽 好快厭

Spotify 仲未有

Ready for it 最啱我口味

你邊度聽呀清？

睇錯Taylor series equation

上星期訂感左
仲諗住今晚放工去拎
之後放屋企聽

我係iTunes preorder 左

係wor itunes宜家有
不過想買碟

hmv訂咗但係未有得拎
down咗流出版

原本想訂本雜誌 但我忍唔住想一岀就有得聽就preorder 左

Apple Music 有無得聽

巴打係邊度搵 ？

有少少失望

得new year's day 一首慢歌

反而我覺得唔錯，比我想像中好 可能因為啲singles唔算好好

google下就搵到

即係今日無實體？

又話10號出，違反商品說明條例

I did something bad 好好聽

放工問左德福hmv，聽日先有
呃九人10號出
要下星期一先返工先順路拎
忍3days

Getaway car全專最佳
最後高潮部分

agger

聽日即仆去太古廣場買

今日去cd warehouse睇都無,原來聽日先有

聽日hmv有得拎兩本雜誌 等聽日先聽

有無得投訴

琴日song#10講咗 但冇人知啫

下成個album都好正喎
loop咗個幾兩個鐘唔捨得瞓

點解佢會特別講香港既

想問有冇kaylor黨

我係taylena

係喎

佢set咗得香港人睇到呢個post

之前都有試過
但結果都係冇黎hk

Hmv有未

今日返貨

收到電話拎得
不過要星期一先得閒

碌完tumblr搞到我覺得佢好多首歌都講緊karlie kloss

10個kaylor黨11個都係智障

啱啊

聽左頭幾首歌
覺得啲人真係係咁迫Taylor

CD warehouse 就咁買左普通cd版 $105
無問其他兩個版本 因為佢未放上架 cashier 度直接問佢拎

但佢有個同樣既post講南非 我都睇到

啲小禮物有未?

香港唱片：

頭先去德福買到啦
雖然我琴日已經忍唔佳係itunes買左
我覺得rep首周100w真係冇難度，頭先等俾錢已經好多人買
咁嘅市場環境佢都仲可以咁賣得，真係唔到你唔服，可以封神

得個皮?

有個濕鳩八達通套

係個文件夾黎架 我覺得小禮物之中係佢最有用

Go ahead and light me up!

買哂2隻雜誌版
但係普通版無貨

屌你 周圍普通版已經冇貨
仲難買過iphone x

有錢

Hi

兩本買晒 普通版冇買揮手區

但係我係買唔到普通版 無哂貨
陣間去德福博下

今次隻碟唔係幾鐘意

唔好去啊 我打坐電話問話冇貨

慳番

打咗電話去Cd Warehouse留普版同兩份小禮物 星期一有貨

之前係hmv訂左
前幾日send email話會遲 咁我打去問啦
佢話15號先有
頭先見到啲人話已經拎左 啱啱打去問話已經拎得同應該打過俾我
完全冇囉

一陣食完飯去拎先

我電話都收唔到

前幾日仲呃我話15號先拎得

我岩岩都係apm問左

留到嫁咩？
我買2個特別版剩係送一個卡套

有standard得deluxe
買左橙色vol. 1

問佢話兩樣都有多

有冇人覺得呢首好似 貓捉老鼠 嘅氣氛

聽到個句 Haha,I can't even say it with a straight face 笑左

成隻碟都幾鍾意
可能我本來鍾意呢個風格嘅歌

點解我買兩本雜誌版冇送

樓上巴打如果有follow開song#10應該知

頭先喺信和買 有雜誌有普通版 雜誌版送海報
上一層有一間有

琴日留左電話比hmv
今日12點返貨即打比我
我12:30去到d staff已經話standard cd冇哂😂
好彩打電話留左
未試過咁瘋狂 swiftie做到野

係itune頭一粒中已經賣左800,000 copies

今次聽落冇1989咁煩膠

Getaway car好好聽 段bridge真係不得了
成首歌好有old Taylor既感覺
好有forever and always個感覺

係咁loop
實在太正，其實old Taylor一直係度

好過1989十倍

認真?
聽左一次, 未認真研究歌詞

今次有幾首pop得黎又有d country既感覺，依首同Gorgeous，New Year's Day
雖然有期待過會有一首類似all too well既出現

未聽 但有無歌既詞係超越All Too Well? 之前啲fans去完個試聽會之後喺tumblr講有

我都有期待過 但冇
All too well 世界級

雖然第一次聽成隻碟個時有種首首都首唔多既感覺
之前戴耳機認真啲聽又覺得ok
rep首首都入到耳
1989 我初初聽覺得麻麻 好多歌例如shake it off, black blood我loop左好耐都覺得好怪
Rep d歌易入口多啲
不過得一首慢歌

Single 個4首我都中意 ready for it, gorgeous,call it what you want, LWYMMT
其他中意既有
getaway car, end game, King of my heart, this is way we can't have nice things, New Year s day

Red 同speak now 係我心目中永遠都神專

Rep>>>1989

1989我覺得有唔少都係filler黎 (I Wish You Could, This Love, You Are In Love)

順住隻碟聽，我比較鍾意下半隻碟多啲
Getaway Car bridge 嗰段真係好撚正，係咁loop嗰一段 ！成隻碟最鍾意呢首！
King of My Heart 都唔錯
New Year's Day 正！
Dancing with Our Hands Tied 都幾好
This is why we can't have nice things 都正，佢hahaha嗰句啲笑聲我一聽到即刻笑

希望下首single 係getaway car

End game無人討論 明明最疊馬係依首

呢隻正呀

black blood

我打算買埋ups盒之後每星期 一張 reputation普通版儲齊啲海報

有冇人知道邊度仲有普通版賣

有幾多款海報？

星期一全世界番貨

5款 雙面

呢首不過不失啦，可能本身太大期望

Dancing with Our Hands Tied 主歌真係好聽到痴線，d伴奏勁洗腦
但副歌 。。。

Yeah,we were dancing

taylor swift 幾號黎香港開演唱會？

唔會有人知

1989首日600000
Reputation首日700000

究竟佢今次嚟唔嚟

1989 tour完左未

正確嚟講係71萬7000張
Taylor Slay

完咗啦
red又冇嚟 1989又冇嚟 reputation都唔嚟嘅話真係…

係車度斷斷續續咁聽晒成隻碟
好過1989 而且有返以前啲country pop 味 但我想佢再多返啲
同埋我鐘意speak now fearless 多過reputation

點解Apple music 重未有？

我至今依然最愛speak now。

有必要咁執著Old Taylor咩
如果係按佢自己嘅心意出我覺得冇問題

雖然我都係鍾意speak now多啲，但taytay變嚟變去我都係咁鍾意佢啲歌

最鐘意don’t blame me, i did something bad 同埋 getaway car

係呀痴線
我已經完全脫離唔到呢個想法

Kaylor forever

dancing with our hands tied：（其實成首都好似 ）
I, I loved you in secret
First sight yeah we loved without reason

I, I loved you in spite of
Deep fears that the world would divide us

king of my heart：
Late in the night, the city's asleep
Your love is a secret I'm hoping, dreaming, dying to keep

唔覺得佢將新戀情壓得好秘密咩

iTunes 聽完試聽覺得佢變風格變到唔岩口味
係型左但旋律唔入腦
好猶豫買唔買好

已經唔係好想買
對上一隻碟都唔係岩岩晒聽
近呢幾年TS變得太多

已經唔係以前既taylor

返左貨未

cd warehouse未

仲諗住放工狗衝

hmv下個禮拜先有

殘體慎入

備註：圖四唔係我圖 圖五係佢對呢啲批評嘅回應
大陸歌迷到美國Target超市進行代購 並掃光整個超市 導致美國Target超市（大城市）兩本雜誌全面斷貨
然後最後張圖係佢賣嘅價錢 雜誌一本賣36蚊美金 利用Taylor同Fans賺錢 真係好嘔心啊
btw佢張相俾Taylor本人post埋Twitter 而家喺Twitter俾Fans鬧仲強詞奪理 恭喜佢地再一次丟架

可以去去旺角間hmv 博下

雜誌版個CD package好核突

here

hea到無倫
隻cd仲要有D發霉
早之買普版算

我諗住補買隻普通版

響Taylor twitter 見唔到既

喺15個post 60張相入面有呢個女仔

利申上面張twitter圖係佢自己cap嘅

成條事好膠

Sony曾經想咁做，但係最後判咁做係傷害咗消費者利益，所以import唔到嘅唯一原因一定係電腦問題

Reputation tour要黎喇

得美國？

無得買普通版
買左special edition
要自己摺咁on9

隻碟有無發霉？

聽Getaway Car聽到眼濕濕，聽住佢點恰鳩男神Tom

我覺呢隻碟真係好正！第一次聽一路睇佢本雜誌嘅時候好震撼 諗住買埋vol2同standard edition

普通版仲冇貨

恰你老母，tom hiddleston根本只係d二打六，係d支那傻西同港女先會對住佢出哂水

二打六
讀伊頓公學（唔係貴族都要係聰明人）、劍橋、皇家戲劇藝術學院，修古典文學，淨係氣質都贏娛樂圈唔少人

仲要大抽野
呢啲上年紀仲要咁Artistic既男人都俾Taylor食到
幾多女星都恨唔到

你又知佢大抽嘢

但事實係Tay Tay唔止係美國一線，全球都係一線既歌手

讀咩都好佢都只係個演技屎既3線演員,即係二打六

地球男人黎講Tom Hiddleston肯定係一線
Taylor只能係現今樂壇一線

地球男人黎講
你認識幾多地球男人啊
佢有咩藝術成就啊?

起碼tay tay個名一定會寫入現代流行音樂史囉

有訪問講過佢著親戲服都激突，抽野都要擺埋一邊
Btw新仔睇唔出邊忽Gorgeous得過Calvin Harris同Tom

你呢啲盲粉靠攻擊他人維生既人，好心就唔好影衰Taylor啦 會唔會寫入歷史呢啲野係靠佢自己努力得黎，轉新風格、搵好既music producer幫手、搵朋友合唱，而唔靠你啲盲粉周圍屌鳩其他藝人、歌手去抬高自己偶像

所有前男友都係Swifties既仇人（好似係）
無謂嘈

點解係HMV 訂左 但都未有通知叫我拎CD

明明就係你講到Taylor襯唔起Tom先
人地都只係駁返你其實Taylor既成就唔會比Tom低姐

Pre-order慘過狗
CD warehouse、細鋪頭都齊貨齊贈品
唔係訂晒三樣可以去其他地方買雜誌版先

地球男人黎講Tom Hiddleston肯定係一線
Taylor只能係現今樂壇一線

自己打完, 再企係道德高地
tom真係多得你唔小啦

笑撚死人 地球男人一線 無獎無演技票房低人氣低人又柒 樓上講到岩,係d支那傻西同港女先會對住佢出哂水

我就係訂曬3隻

無講過襯唔襯得起呢個唔存在既問題
由頭到尾都係講Getaway Car歌詞自爆利用Tom過橋飛Calvin，唔係真係咁鍾意Tom “and now we’re both sorry”
唔係恰鳩Tom咁叫咩

更何況兩個性格愛好完全唔一樣
一個鍾意莎翁名作、典型紳士、前女友仲要係教授
一個音樂天后、潮流指標、拍拖對象都係花𡃁
無話邊個襯邊個，兩者大欖扯唔埋

一個同咁多女星合作都極難傳緋聞既人竟然鍾意Taylor
難得鍾意到人點知原來係水泡
純粹可憐一個咁既男人都要俾人玩

唔鍾意CH可以直接飛
又唔係第一次拍拖，洗咩搞咁多野

不過呢個始終係花邊新聞
佢歌詞係咁講我咁聽
鍾意Taylor Swift係鍾意佢既作品
為人同私生活無得計較
佢過得快樂自然會係作品反映到（例如Ed Sheeran)
佢過得唔開心咪反映晒落Reputation度
然後繼續享受佢既車輪love life

客觀黎睇
你肯定Taylor係理想女人入面係一線 ？
Fashion黎講人地幫佢執、自己慢慢培養返些少
話音樂一線，又未上到神檯，係叫呢幾年當紅
Grammys Record、其他暢銷排行榜係一線
但呢啲野第日都會被人取代
無野係永垂不朽，最多歷史會記得Taylor Swift

個個淨係記得頭兩隻碟幾好幾好
跟住出過啲暢銷pop songs
然後數佢有幾多條仔
同邊個不和
Tour緊個陣無乜曝光率就靠花邊、靠姐妹po ig
依家青春就有得用呢啲PR手段
過多幾年仲邊有得俾佢咁玩
真正專注落製作好過啦

你完全入錯哂位, 我好肯定!!!!成個連登冇人會話佢係理想女人
so what?
我係聽歌唔係J佢乜野性格讀過幾多書鍾意睇乜
至於你講個D八掛野
有影響佢作曲同碟既製作同質素?

成個post都傾緊隻碟好地地
係都要開個咁既頭
何必呢

點解樓上從首歌可以解讀到咁多野 好似自己親眼見證住咁 識人地真人咁 雖然都好想知tom同taylor分手原因係咩
但聽歌就聽歌啦

正正就係啲八卦野影響到佢既作品水平
會聽佢既群眾唔止大人，仲有青少年、小朋友
你話要對付haters，Mean唔夠，仲要組隊Bad Blood、Look What You Made me Do、This is why we can’t have nice thing..,etc.
跟住就唱黎唱去就係啲ex
以前起碼有啲溫情啲既Best Day

如果創作方向一味都係Ex同仇人，講自己點墮落
咁其實出面仲有好多歌詞講呢啲
唔一定要幫襯佢
我欣賞佢作曲開始玩電音
可能受CH影響、定係大部份居功團隊唔知啦
但歌詞方面聽足咁多年都唔覺佢進步左幾多
當然佢要真係成熟成長仲未有耐
咪等下先囉
但唔好講到呢啲八卦野同佢作品質素一啲關係都無

其實你又何嘗唔係踩緊Taylor
其實你既言辭當中都係講緊Taylor襯唔起Tom
"咁Artistic既男人都比Taylor食到''
''Taylor只會依幾年比人記得''
''Tom係完美嫁啦''
依d說話唔係講解Tom>Taylor
依家再搬埋Taylor d花邊新聞出黎
目的係咩，唔洗講咁多啦

佢地三方各自咪有回應過
同埋佢講到明佢既歌就係佢既故事
首歌情境、時間點、
乃至交往對象都係Met gala當晚、當年既野黎
就算唔係睇關於佢既新聞
有留意開當日新聞既野都係吻合
斷估唔會係自己抒發情感既渠道上入面鳩up下嘛
同埋話就話唔講CH
佢自己呢隻碟都係低調地受佢地年半感情影響
唔會無啦啦由Red到1989無啦啦玩電音啦

你真係有聽哂成隻碟

講緊作曲能力其實由making video同demo都知9成佢自己作
講碟既製作今次既班底同1989都係個幾個
我地講緊碟既質素係講今次隻專比上次完整
編曲統一，運用唔同既samples ，成隻歌既structure變化

一隻碟既製作係好廣
Taylor swift自己係總producer
用咩人，用咩idea整隻碟實際反映到佢自身能力

支持reputation屌打1989

1. 佢唔係食開呢個年紀同market既仔
2. 無人擔保到未來，如果佢繼續玩弄媒體，世人只會記得佢啲花生，而唔係好似其他神檯級藝人就算N年唔出碟都仲有人記得佢，仲要如數家珍咁數人地作品出黎
3. 無講人地完美，但的確係男神級既結婚對象，唔覺讚完人會踩低Taylor
4. 佢花邊同作品某程度上反映佢係點既人

同埋你地俾我感覺就係
係呢個post批評Taylor=Haters/有居心抹黑/唔係講事實/FF too much，聽歌就聽歌

我唔知你地點定義咩叫Fans
至少我由佢出道開始買齊咁多隻碟、itunes、周邊產品、聽佢既歌、唱佢既歌、關注佢生活、關注埋佢所關注既人
但唔代表批評佢就係鳩反佢、與其他Fans為敵

我聽歌至少會聽埋唱歌既人既情感同故事
如果白字黑字寫埋都叫FF我都無野好講
而你地呢啲人正正令我質疑我既音樂品味係咪有問題
令到鍾意聽Taylor Swift變左做Guilty Pleasure唔敢同人講
講完仲俾人笑乜鍾意埋啲mk公廁歌
然後俾人無視晒佢以前寫落咁多好作品

要講對Tay既音樂評價係咁多
如果咁都覺得離題我都無野好講
喜歡我既評論與否，我出返去唔阻你地
寧願同啲真係識音樂既人、其他唱作人講好過

Loop左4日仲唔夠

但事實上，係你踩低完Taylor之後，再話人踩低Tom抬高Taylor 明明大家係度討論緊隻碟，之後你開始拉Taylor d relationship黎講
真係唔明點解你可以拉到咁遠
依家唔係唔比你評論，你覺得Taylor無talent，Taylor玩弄media，Taylor d詞垃圾點都好，但唔好人地反駁返你，你就即刻搶左個道德高地話人地先啦

#Witness
I'm my mother's daughter
實力屌打reputation

一開始就講我聽歌感受
回覆我既人一黎就問候我老母先
然後話人地二三線，無成就blah blah blah
話佢心愛既tay tay點叻點叻
講到MJ Madonna呢啲都唔係佢個皮咁
我心諗有咁既Fans都痴撚線
先出咁大篇野講Taylor一路以黎佢啲花邊點樣影響佢作品

你品味的確有問題,不過唔係音樂品味。而係覺得件二打六係男神。
Taylor Swift最勁既地方係佢每一隻碟慢慢加強佢既fan base,今年已經係佢出道第十一年,但係從未flop過。佢第一隻碟已經開始係美國紅,之後仲要有fearless 1989 2次巔峰,reputation個勢都仲好勁。你對比番其他藝人,十一年可能已經係由巔峰到過氣消失埋。就連Madonna係Erotica都係商業失過手,去到Ray of Light先真真正正上番黎。而且Taylor Swift仲係單曲專輯樂評獎項tour樣樣都掂。佢甚至可以話係2000後出道最成功既女歌手,再加上佢係country既成就同埋作為songwriter係業界既認可,你真係覺得佢係個啲過幾年就比人遺忘既歌手?

嘩 音樂評價?你打既一大堆野都係8掛喎大佬

當然,未來既野冇人知。話唔定佢出年flop到落地底。但係只要提起00s同10s既country同流行音樂就絕對有佢份。

上星期六去到尖咀HMV見多人到痴線
應該唔得閒打比你 你去問下

幫你補充多一點
就算Speak Now單曲失利 首週照破百萬。

Fearless既成功在於佢唔係老餅country music，而係唱盡少女浪漫情懷既一隻碟，讓人地耳目一新所以開始紅

Speak Now食住之前個勢繼續有market，歌曲取材都係圍繞Love，Love Song盛行而深受歡迎

慢慢Country Music個Market唔夠，要紅就行Pop，出左隻Red俾人踩，但我覺得作為轉捩點俾人認識佢事業走向還好

跟住就1989，real pop album，個market順利擴展到唔鍾意聽歌既人都識佢既歌，因為啲鋪頭、消遣地方會播，連真係做開公廁既人都日唱夜唱Blank Space然後仲要ig&fb落caption話歌詞寫緊自己個下，真心覺得佢儲Fans儲得好成功，啲歌成功落到去呢個層面既人基本上係稱得上紅到不得了

我重申，紀錄係要黎破，攬住過去輝煌成就無用
而係佢要係音樂上持續有變化先取悅到更多聽眾
除左曲風同歌詞之外，類別都好重要
難講佢有一日有幾首玩Jazz、Rock
我唔覺佢會俾人忘記
但更重要既係人地記得佢啲乜野

正如Damien Rice啲歌係好撚慘
紅完啲歌又深潛
但隔8年後再出碟啲人一樣記得佢
仲會仆過去日本睇佢演唱會

John Mayer又係出完幾隻神台碟走返去做幕後
間唔時出返啲小品當慰勞
但個個都會記得佢彈bass solo數一數二
連MJ追思會成堆前輩表演竟然會有佢份

同樣地作為一個成功既歌手
死後唔係應該記得佢有無戀童癖
而係佢留傳幾多經典可以歷久不衰
可以久唔時拎返出黎聽可以fit到心情同環境
而唔係好多年後啲歌變左做oldies 101

你係「唔止」聽歌仲會睇埋佢作詞同唱既感情
定係淨係識睇佢d詞同follow佢八掛啊
你睇返你黎之前d留言先啦
睇下個碟既編曲同製作先啦

你又行上左個高地度啦
講左咁耐淨係講八掛
你連佢詞後面點演繹段感情都冇講啦
仲講到自己好識音樂咁

屌係唔係覺得呢度冇人識john mayer?
佢一定係彈bass唔係guitar 啦
我都知佢出個兩隻folk碟唔紅
但唔係轉做幕後咁誇下化
大佬人地有keep住出碟run show
我覺得佢好慘囉

不如大家討論返音樂啦
由碟討論到Tom，再討論到Media點講Taylor，再討論到第二個歌手，off哂topic la
唔知下一首single係邊首呢 好想係Getaway car/this is why we can't have nice things/ New Year's Day，但以佢過往既經驗，最好聽果幾首都唔會出mv

clean慘死
我覺得佢會打New Year's Day先

Clean真係the best of 1989
驚Getaway Car(best of reputation)都會步Clean後塵

今次嗰album都好好聽喎
例如 I did something bad, Don’t blame me, So it goes...
不過都係鍾意1989同RED多啲

都話佢係第一隻碟開始紅,fearless係佢第一個巔峰
賣左一千萬隻同埋係攞獎最多既country碟

歌曲圍繞住love song有咩問題?
而且同mj戀童癖醜聞唔同,taylor swift會將自己既醜聞放番係自己既作品上
佢啲拍拖8掛同佢既love song有聯繫 公廁>blank space 公廁同跳舞柒>shake it off
上年比人話係蛇,今年就用黎做自己既形象
將醜聞變成"自己既野",醜聞又好8掛又好,通通都會去返佢既音樂。

原來咁多人都鐘意clean 1989最正係Clean同Style
我覺得佢會將最pop果幾首single 佢上幾隻碟都係咁

New Romantics was a FLOP

其實new romantics就唔好當啦 出左碟差唔多兩年先做single，不嬲最尾果隻都係自在當成個tour既完結做個mv咁解姐

我知 red都係咁

1989 this love 同clean
新碟getaway car get it what you want

我成功整到喎

Loop 左幾日隻碟
諗住再入黎睇下大家對隻碟d cm

btw 今次隻碟真係愈聽愈覺得正
rep>>>>>>1989
冇咁易聽厭 雖然1989 既 clean, style, out of the wood 都正
但今次真係平均每一首都好出色
真係好愛taytay

希望今次world tour 有香港份

係咁嫁 只會email 通知 冇電話
我打去問仲同我講15號先有
好彩11號上網見到d 人拎左
我夜晚再打去問先話有 仲話打左俾我 但完全冇
不過11號拎唔切 12號一大朝去拎

再去hk record 買埋vol.1
有埋個folder

有無普通版？
我唔想摺紙

早幾日去HMV拎先發現佢預購個神秘小禮物根本就係海報+八達通套 我早知就唔特登死出街預訂

8達通係咪得一款

基本咁睇過reputation 嘅歌詞
認真覺到哩輯嘅歌詞同meaning比1989遜色
更遑論早期嘅作品

唔係 CD WAREHOUSE嗰款打直 HMV打橫

黎浦一浦頭

無人理delicate
首歌好挑逗

都唔係既 Getaway Car詞可同ATW一戰

想睇1989 tour live 係咪得apple music哩個途徑？

有個強國網叫bilibili睇到 不過係一首歌一段片咁

Agger

有冇人覺得dancing with our hands tied 好正

係個音韻配樂追返分

上網睇到，係真定假啊

又水我買多次？

如果係我就唔買埋隻standard version

佢出你都係要買

等佢confirm出先

好似係假既

Same 等多陣先啦我

等到一月 cd鋪啲海報係咪已經派晒

先唔講連續四隻碟首周破百萬，市場萎縮到咁都仲咁賣得已經係前無古人 後無來者
仲要country同pop兩個領域都拎到grammy best album,呢點已經足夠封神啦

一個三十幾歲嘅男人唯一可以吹噓嘅野只係得學歷 ？
一個演技獎項都冇，奧斯卡、金球都冇席過
片酬低到imdb都冇統計
外國3-4線演員

我諗Grammys 2019 AOTY佢都大機會攞

估唔到Taylor肯將New Year's Day做single
睇黎佢今隻碟已經唔打算玩d charts排名
但係個mv會唔會耐得濟 31/12先出

說好的getaway car呢

Old Taylor

其實getaway car d lyrics好雞好公廁
講到明Tom只係rebound relationship
但原來都已經成年前既事 明明好似無耐咁
但首歌真係好好聽

點解好似聽緊Justin Bieber咁

普通版仲未有貨

Hmv 打橫
Cd warehouse 打直
Hk record 就送folder
三間都係送同一款poster

隻碟loop到今日都仲係覺得好正

New Year's Day有mv

apple做乜9
我用入碟落pc個itunes將pc itunes既歌入落部電話到係成功 但搵極都搵唔到點樣由電話itunes入返落macbook itunes 有同步跟住禁左又要del晒我電話既music